(非00後) 奴工法例問題

如果班00後出到黎做野，受唔到壓力，跳樓死左
咁佢哋仲洗唔洗俾代通知金？